CSL就完約 求sell

如題
仲有D想出部iphone
求sell我

自由鳥

唔好再信所謂限速無限plan，csl比緊380蚊月蚊所謂用量王，垃圾中既垃圾，sell你戈陣又話如果人流唔多就唔會限速，純粹比有用量既優先，結果一過左limit就完全無網速任何地方，任何時間都係咁

我宜家就係用緊CSL用量王
所以都唔諗住再用限速無限

自由鳥值得考慮啊，又平又無合約，自由鳥用既係smartone網絡，我兩個號碼，90蚊既自由鳥仲好用過380蚊既csl無論係網速覆蓋價錢都完勝csl
最關鍵係無合約，想幾時cut就幾時cut，到有再平既plan隨時轉會

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

[size=4][green]請即按whatsapp傳送門 ： [green]
[size=4]